[支持罷工] 唔好就咁講純粹罷工

可唔可以唔好就咁純料係度講罷工? 講吓罷工之後可以做D咩
例如罷工 然後大家一齊出去睇吓自6月9以黎我哋既香港到底政府搞成咩樣?

罷工，就會步向成功; 唔罷工，就會步向失敗

宣傳左先

推

純粹

宣傳下目的 預期效果
說服力會大好多

成日就咁叫人罷工 可唔可以講多少少呀？
罷工然後全港市民出黎表達吓對政府嘅睇法

罷工要做到更強效果
罷工不特止 仲要全民出黎

【建議】
推俾樓主
只要香城主要交通幹道用唔到，就會配合罷工罷市罷課

1. 香城紅磡海底隧道
集合點1:理工大學門口
集合點2:維多利亞公園銅鑼灣入口噴水池

2. 香城東區海底隧道/東區走廊
集合點：鰂魚涌公園

3. 香城獅子山隧道
集合點：浸會大學善衡校園

4. 香城大老山隧道
集合點：牛池灣公園

預計凌晨開始集合，清晨六點開始行動